一人一件對唔住ex嘅事

嗰陣讀書唔成，中三就無讀，但keep住同班舊同學聯絡，其中一個係一直想帶我返教會嘅女仔，佢啱啱升大學嗰陣同我講係ocamp度俾組爸食咗隻豬，講到勁愧對耶穌，覺得人生無晒希望咁最後開神父mode勸吓關心吓大家撻著咗，不過嗰陣我都係分咗手無耐想打吓友誼波一齊咗第二日就爆房，嗰陣年少無知四圍同圍內d fd炫耀，仲同圍內當時一個老死講佢好易溝，個老死又話想試吓同佢爆房，所以我拍到第二星期襯佢m到就飛q咗佢，俾位個老死入，而我老死又真係溝到佢

最對唔住係個老死份人有d古惑嘢，當年成日返上去fing，之後我都無聯絡，聽講個ex跟咗老死返上去take嘢，有時facebook見到佢d相真係似道友婆，對上嗰次聯絡係三四年前無端端whatsapp我叫我去警署擔佢今日係中同whatsapp group有人話佢係ig做援交雖然件事我責任就唔算好大，但有時唔明點解一個女人要作賤自己

唔關你事嘅

同sp瘋狂扑野
每次互射3-4次先停
但就係唔畀佢扑

屌 啲女人本來就係雞黎，洗乜咁上心

唔想佢結唔成婚，當年真係好純

每個有故事嘅女仔曾經都好純 佢地內心可能都想返轉頭 但已經返唔到

屌你老母都幾撚狗

人生行錯半步已經要返轉頭

蠢嘅人返唔到轉頭

明明有女朋友 同另一個女仔fd單獨出街

你有一個慚愧嘅心都好嘅 證明你仆街唔曬

ig name

咁又唔算好衰喎